機場撚同我全部入嚟！！

俾人查使乜驚，
話去港豬澳撘車過大海咪得囉屌
帶身份證已經得

話去港豬澳撘車過澳門！！
帶身份證已經得！！

推

港珠澳 去澳門睇煙花

第30屆澳門國際煙花比賽匯演的舉行日期分別是9月7日(星期六)、9月13日(星期五，中秋節)、9月21日(星期六)、9月28日(星期六)、10月1日(星期二，國慶節)和10月5日(星期六)

!!!

東涌手足可以點做？

其實關佢咩事 犯法咩？